勇武退場？

唔好意思，反而勇武嘅應該要更勇武，好似琴晚響前線未準備好嘅的確唔應該留響前線，任人打任人拉無反擊力嘅麻煩退返去後排做backup

唔好再講咩勇武退場和理非進場，運動一和理非化個結果係點大家心知肚明。今次呢個運動堅持到呢一日就係因為不割蓆不分化，勇武和理非同一陣線先會成功。小心講你地嘅任何一句說話，唔好傷害同路人。

唔好再講任何野污名化勇武嘅兄弟姊妹，謹記核彈都唔割

睇琴晚咁多三毛post叫勇武退場就知咩事。
佢哋要止暴制亂，就係要想你哋唔敢再出嚟，而家反而應該再升級，要佢哋知道就算做到咁仆街都嚇唔走義士。

心痛，黑警係真正落左柯打無限制使用手上武器，仲未出水炮車

要珍惜前線，實彈近距射頭呀，港共肯定係應承左決不追究罪行先會咁變態

我有理由相信呢2個星期已經混入大量大陸武警

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

痴撚線
又係呢啲單純鼓吹繼續勇武無視尋晚有狗扮示威者混入直接拉手足呢個情況
你地好似完全唔知有鬼呢件事發生過就屈人帶風向
喺未有好對策解決到狗扮示威者引送頭呢個問題前暫時叫停止蝕根本好合理

我只係問一句：和理非無鬼？

係呀和理非有鬼可能會搞到啲野鳩做呀
但和理非手段會唔會咁樣俾人拉先呀
一直講嘅不流血不受傷不被捕原來只係口號唔係原則
明知對家變哂陣都仲硬推手足冒極大風險

各有各做唔通又唔係口號？
依家就係叫無心理準備嘅唔好上咁前，琴晚果班好明顯

咩叫冇心理準備屌你老母
企你隔離你以為係手足嘅人突然出手制服你
有心理準備又可以點

冇人叫永久停勇武
但唔去諗任何對策就堅持繼續咁樣街頭抗爭就真係戇鳩